日妻網上徵50男拍成人片 夫操刀拍攝年賺135萬被捕︰想過富裕生活

日本一對30多歲的夫妻為賺錢摒棄道德，透過拍攝成人片賺大錢，由丈夫負責拍攝後製一腳踢，妻子卻當上女主角，並上網召募超過50位男性參與拍攝，至今製作了26條違法影片，一年勁賺逾1,900萬日圓（約港幣135萬）。兩夫妻上月雙雙被捕，作供時表示，犯案是為了過富裕生活。

綜合日本傳媒報道，來自日本埼玉縣的38歲男子加藤高教，去年3月開始便與39歲妻子加藤美惠達成共識，容許妻子與其他男性發生關係，但必須讓他在旁拍攝。

應徵條件︰35歲以下肌肉男
其後加藤美惠開始透過twitter公開召募「素人男優」，列出條件包括35歲以下、居住關東、星期六日休假、肌肉男、接受性病檢查及容許她的丈夫在旁拍攝。

雖然沒有演出費，甚至要支付部分酒店房間費，但仍吸引大量男士應徵，至今已召募了逾50名男優參與。拍攝地點多在東京歌舞伎町的旅館，每月最少拍攝4次。

丈夫拍攝剪接一腳踢
丈夫加藤高教拍攝剪接一腳踢，並將影片放到網絡上販賣，至今製作了26條影片，每條影片由350日圓至2,000日圓（約25至142港元）不等，共賺取逾1,900萬日圓（約港幣135萬）。加藤美惠更不時在twitter讚揚丈夫拍攝技術了得。

至去年10月，警方在twitter發現有人徵求男優拍片，經追查下，於上月拘捕加藤高教和加藤美惠兩夫妻，並從兩人家中搜獲多部電腦、4K高清攝錄機及燈光器材。

兩人被捕後承認罪行，加藤高教表示只為了過上富裕生活，並滿足性癖好。兩人原本只是普通打工仔，自拍成人片後致富，近一年都周身名牌，加藤美惠在被捕前更接受了隆胸手術。

太揚

夫目前犯

化左妝都屌得過

點睇佢都係基佬

其實係滿足丈夫性辟好

呢單嘢本身已經係一個AV題材

點解係犯法？

無片......

拍A片放上網賣喺日本係犯法?.?
真心唔知

至今製作了26條違法影片

Seed?

嗱，呢啲呢就一定冇片嘅，我都預撚左架喇，連登丫嘛

你唔做雞我邊有錢養你

條女個樣係咪有病
皮膚唔同色

自己發行仲要無碼掛

除左口罩姐

其實犯左咩罪

NTR

Seed?

犯法在邊？

日本好似只可以去實體店買
同埋唔可以無格

應該係無碼片
無碼在日本犯法

咁多仔上門 仲要無錢都願比人影
男人一定easy過女人

圖又冇鈴又冇

對條女無咩感情
將條女當飯票咁用

啲片仲平過電子雞啲相10倍

犯國安法掛

以為拍av要申請牌

好好笑
睇日本d 有嗎
好似自帶海苔咁
呢個世界除咗除褲放屁竟然有咁多餘既野

我都想問

咁外國server咪得囉

係咪睇到個樣冇人關心

唔記得咩戲

點解違法？

無交稅

日本黃色事業通常都犯法，除非你有背景

10後?

日本唔俾冇碼

好笑～

咁真係幾落後wor
人地onlyfans賣片賣到盤滿缽滿

講咗禁耐都未有seed

食唔落

放上porn 網咪得,係日本賣咁on9

日本法例好撚神怪
要打格，但打格冇嚴格標準，有個業界協會審查
（早幾年薄好多奧運）

無碼片犯法，要去加州開間公司，開個海外網站賣
仲要喺片頭注明：美國公司，受美國版權法保護（即係fbi warning)
加上一定係室內=唔知係咪日本拍

條女咁撚醜樣要乜撚SEED
你見到70路都唔撚會down啦

西遊記囉 咁都唔知

我估都應該係fc2果啲架喇，不過大部份都係豬扒嚟

好奇想睇下

NTR癖

其實佢地犯咗咩野法

自食其力有乜問題
大把三仔四仔公司都係咁拍啦

姐而家冇碼既av接近全部都係ca?

唔想經日本市場+冇打碼掛

九品芝麻官啊ON9

無片

龍咁威呀

點會得實體店
而家全部都online shop啦

無背景

啊、係，仲有呢樣
日本10%消費稅

雖然個人賣一件兩件二手嘢係法律罅唔使交
但賣得太多，政府就會話你係營業收入，要交稅
早排先捉過啲轉賣廚黃牛黨

新紀錄!!日本國稅廳鎖定9成黃牛調查 望2019年漏稅追繳65億日圓

明明就係賭聖

佢老公成個林奠咁

Hello mo seed?

冇興趣😅

成人台巴打快人一步 已經po左

Wtf好核突唔睇了當我冇講😅

有無seed

好奇完嘞

日本有修改相關法例
如果拍攝地點，人物均在日本及日藉
照拉
之前日本步兵片商就係咁樣走法律隙

禁核突都有禁多人睇

我屌
咁惡嘅
打返碼囉

日本好似唔俾無碼同公開召幕人拍
好似係

少林足球呀

汽車維修員都唔認得

有個系列係老公特登叫朋友入房砌老婆 佢自己偷睇。

建國大業

與此同時
連登仔肯俾幾萬蚊買打飛機片

仆撚柒臭街
唔怪得冇得再睇東京熱

其實還好
黑肉紋身好撚正

擺上patreon賣咪冇事囉仲肯定賺更多

日本男人由古至今最叻都係推女人做雞

其實啲網拉落去最底，實有一頁係寫地址
加勒比、一本道喺加州註冊
heyzo喺阿姆斯特丹註冊

大佬整條link啦

低成本av

個男有d似林鄭

製作還製作

佢拍咸片姐
又唔係做你指“雞“

冇拎牌照
冇保證人
冇背景審查
冇保險
其實是旦都諗到一大堆

咁男優點入行

屌你啲奶假既

一本道無碼wow

好似要有牌，要登記，要打碼

哇 正到 黑肉大波

本人？

lm

係佢啦黑肉加腰到腿紋身

39歲，完

認真？

即係要有人脈同比陀地先拍得
小市民連出賣肉體賺錢既權利都無

FC2PPV？原來犯法架？

佢地有"倫理審查協會"確保你有打足格 先俾你賣

仲有一個問題係，會有d人借拍片為名義，自己做導演+男主角引d女拍av

色戒呀ching

好過香港男人大多數都比雞呃

一本道咪就係起美國架囉

中年黑gal

mie1029k

而家d大廠就無咁做咩

咁全部拍乜非洲大陸片

假波不了

引伸落去另一段就係去色誘狗做愛求放生

每條影片由350日圓至2,000日圓（約25至142港元）

香港電子雞包到實影幾張相收100美金

我想知拉佢乜野？犯左咩法

老公剪片

有無碼其實都犯法，因為呢啲叫賣淫

係咪拍av嘅公司有登記/牌？

未屌過人妻

寫/畫咸書再賣呢?

拍片犯法？

39唔係問題

係條女個樣真係唔多掂

搵左相關新聞,應該真係衰無打格

咁重口味，39歲都唔係問題?

個老公係綠帽奴
其實幾屈機
房錢又唔洗自己出
又3個人有得爽兼有錢賺
係柒在日本法例on9俾人拉左

四十歲人 五六萬月薪都講唔上勁賺啦

咁av都大把40路喇

我意思係條女個樣真係唔係好掂仲衰過人哋40路

仲要白虎無碼冇套

唔係好開胃

有睇過

應該影埋個老公去拍片影老婆
扑一次野有兩段片

好人一世平安

樣靚既話有咩問題

咁一本道嗰啲又得嘅？

因為外國註冊公司？

就係呢個意思

條女完全唔掂個樣

做av女優男優要牌

fc2 有d 幾正

樓上已經有樣
睇完就唔想搵了

一秒拳王

自始之後成個 4 仔市場收哂皮。

免費d架妹

奴ll...

咁樣衰

美女廚房

晦氣

男嘅有錢賺，女嘅可以食嫩口肌肉男，應召嘅可以免費屌女，winwinwin小弟佩服

應該影埋影老公去拍片影老婆個人
扑一次有三條片

假波

逃學叫雞喔

化妝完都咁樣，你估下卸妝之後係點

pin

證明日本男人太叻太本事

好似人中之龍啲支線任務
仲要歌舞伎町

魔介三部曲

但唔正多過正咁解囉

Lihkg = lonely island Hong Kong golden

拍av要拎牌

點會冇無碼片呀日本

其實有咩不道德 明買明賣 又冇人身傷害
有啲法律真係乜冤管一餐

你J齡淺 我唔怪你
日本所有無碼都係通過外國公司係海外發行再進口日本 所以日本拉佢地唔到

幾時有講不道德 佢係因為冇牌又無碼 所以先比人拉

恰女人同呃女人嗰方面？

大陸大把 主播直播

冇seed